+++
title = "删除负载均衡"
description = "删除不再使用的负载均衡。"
weight = 40

+++

删除不再使用的负载均衡。

**注意**：负载均衡删除后，相关的端口和规则也将被删除且不可恢复。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图，并切换至待更新项目的负载均衡器所在集群。

1. 单击左侧导航栏中的 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡列表页面。

2. 单击待更新项目的负载均衡记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

	**或**：
	
	1. 单击待更新项目的负载均衡的 ***名称***，进入负载均衡的详情页面。
	
	2. 单击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **删除负载均衡器**。

1. 在弹出的确认对话框中，输入待删除负载均衡的名称后单击 **强制删除** 按钮。




    

